突發! 香港爆緊嚴重腸胃炎同口腔炎

咁多人買廁紙同漱口水, 唔講以為有武漢腸胃炎同武漢口腔炎

過左咁耐喇 仲唔識fact check, 比班藥房狗賺錢

平時賣奶粉比支那人已經執唔少喇 dllm

遲下係咪又搶米搶板藍根?

精液可以殺毒

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

下次搶咩？

應該係腦炎。 個腦燒壞左

棺材

睇新聞圖片, 落超市嘅, 有唔少係後生嘅朋友
佢地應該呢2日患上武漢腸胃炎
如果唔係, 我諗唔到點解要買咁多廁紙

有冇人可以救救我

自含輟毒

不過最新研究顯示, 精液殺毒只對靚女有效

如果over 26歲 or 係肥婆嘅話反而會加重病情

因為裏面苯扎氯銨同苯基氯卡胺會令豬扒身體裏面嘅武漢肺炎病毒基因突變

我未到20 又唔肥喎

個樣點先
根據中國武漢病毒研究所嘅study, 靚女先最有效wor

中間囉 唔靚唔醜

咁唔知有冇效wor

不過根據世界衛生組織嘅研究, condom 裏面含有嘅間氯過氧苯甲酸都可以消滅40% 武漢肺炎病毒

搶你老母

我老母幫唔到你抗疫wor

聽日超市會唔會冇曬漱口水